今日落雨唔出街既朋友不如係屋企hea之餘做下d有意義既野

DL個twitter~ 已經好多巴絲玩緊
"dl左twitter唔知做乜，唔識玩又無野睇”
我會話follow自己鍾意既野 但我都明咁樣好空泛
所以可以入黎呢度follow下巴絲先 然後就會有海量文宣大家瘋狂retweet緊

記住係當一個social media app咁 最緊要玩得開心
twitter同FB IG唔同 係可以瘋狂9up 呢幾日好多巴絲唔開心都會係twitter發洩
FB你十年唔會share一次 twitter記得係要瘋狂retweet 見到得意 正既就retweet
有咩係下面問啦

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

辛苦巴打

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

求幫推

出呀屌你老母

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

機場見

9月1機場一定要做大佢

推

推動全民twitter呢條路真係難行

但都要做 大家都懶就無人推動
其實所謂參與者 得其中5-10%係會用空閒時間做文宣
其他時間都係過自己生活同埋睇下d正面既post啦飛機post啦之類

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi
入group後
1) 睇pin
2) 掉你twitter出黎俾人follow
3) 每晚如無意外9點行動

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

入機場hea

Twitter啲資訊秒秒鐘都有update
Fb真係垃圾

done